有個傻閪銀包都唔見得

個傻閪就係我岩岩喺天水圍唔見，新北江商場，天慈天耀，景湖居呢啲位。。。
麻煩各位幫下眼執到聯絡下小弟入面得八達通同身分證only

推

Push